中環區既選民唔該出黎投許智峯啦

大家唔好諗住佢有名氣就好穩陣，佢過去兩屆都只係嬴到150票咋。

許勇